劉馬車受到朋友鼓舞，決定唔再自殺，訂機票去台北散心

活著是多麼美好

預咗啦

見到日本妹，又走去溝下先

性罪犯
佢死咗係對社會嘅貢獻

希望馬車自強不息、遇強愈強！

之後佢會挑戰台灣風化大國的地位，為香港人爭光!!!!

唔洗返工?

老衲

new west city +1

咁有錢

幾千單報驚企圖自殺 仲要喺正佢上機前一日受差佬關顧 邊啲巴噉熱心 噉多熱心市民馬車今次真喺感受到正能量

屌佢老味又開始幫自己起朵
天水圍xxxxxx獸呢啲on9嘢
睇嚟佢一步一步返返執全盛時期

之後又再入過，係香港好食好住一定好過坐大陸

係就住外國啦 唔好危害香港女性

一炮過去挪威

冚家剷性罪犯

佢同龍心兩件垃圾

就放長雙眼當係真係show連續劇, 睇吓呢兩條仆街下場點樣

佢根本一開始就冇諗過死

其實最撚難死先係LEE D人

佢目標都係想上位

希望佢唔好走去搞鳩台灣人

諗住去台灣入冊，儲齊大中華監等印花換菊花牌底褲

早就講左,強姦犯劉馬車喺鏡頭前作出既種種承諾,同自殺宣言從來都只能聽住先,事後又會自稱「睇開左」,再下條片就嘻嘻哈哈
笑既唔只因為活著有幾美好,更加係笑緊有班傻仔仲信佢會去死而擔心